「安心出行」成表忠道具｜ 搞港姐公投大敗黑歷史 開發商埋堆中資恐私隱「送中」

「安心出行」成表忠道具｜
搞港姐公投大敗黑歷史 開發商埋堆中資恐私隱「送中」
#壹仔專題－壹週刊 Next
原刊日期：20201210

壹週刊 NEXT
676K subscribers

武漢肺炎肆虐近一年，港府雖延遲推港版健康碼，但卻「改頭換面」，改推應用程式「安心出行」，配合處所張貼的二維碼（QR Code），志在要市民自願記錄行蹤，方便政府追蹤及預防病源，結果爆發私隱安全疑雲，市民擔心一但使用應用程式，政府或從程式中伺機讀取手機資料。不過建制派議員紛紛護航，只要「唔scan唔畀入」，就能「焗」市民用「安心出行」。

全文：
-----------------------------

港共全部都係垃圾

都唔撚見有人係街用個APP